是晚。

隻雞錘好似琴日見過

齋不好吃

魷魚 粉絲

我全都想吃

食唔晒

巧食

超香 好味

你今晚食左咩